父母性格

有冇人老豆老母性格同自己好唔同
父母有好多睇法 處事方式都好唔同

老豆同老母同我自己都好唔同
老豆都就黎50幾，應然憤世嫉俗，做咩都好偏激，例如一見到大陸人就立即西面，而家公司係永遠唔接內地生意
老母，乜野都唔所謂，但求天下太平，有飯食
我自己就兩者之間，有陣覺得老豆好痴線，有陣又覺得老母好頹，乜都唔理咁

我同佢地既性格完全唔同 有時懷疑係咪佢地親生

我有點friend 同佢老豆老母都完全唔同，搞到成日家無寧日，日日同我吐苦水